有冇人好驚好似2-3月武漢意大利d醫院爆cap情況？

成醫院病人但爆晒cap冇人手，周圍瞓晒人